團結先會贏

說好的打死都唔割
點解而家又要同泛民割
擺明就係要我地分裂
唔好咁易畀人帶風向

泛民做左膠野既話 就係敵人
唔好沉迷不分割
已過5000+正評 現急需最新版中英文宣言 + 文宣 有冇人知點做

嗰條白兵自恃近日有d人睇佢片
即露出分化撚尾巴啫 拿拿臨unsubscribe

不要說推
要說中國違反 + 廢除《中英聯合聲明》

人地都未同我地割
我地割乜撚

呢輪中共吹大雞，所有潛伏部隊咪浦哂頭搞分化

不分和勇

1/10

2/10

3/10

4/10

搵人理下我 ，支持請留名721 831

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

三罷點可以冇不合作運動配合？
人多想做咩都得

同意

係手足嘅入嚟！！！

5/10

6/10

7/10

8/10

而家係要諗方法拖呀，你罷工都冇人升咩級，勇武始終係少數你迫唔到和理非做勇武，但係民意唔割已經係最大後盾，根本而家政府急唔係我地急，明知佢十月一死線你就咪撚自己整死自己啦，個個星期keep住50到100萬人遊行你睇邊個死先，次撚次想即日見到效果嘅人先最唔好出嚟講革命

大家係咪又唔記得咗係長期戰呀

9/10

我地需要潮州人果種團結

10/10

成日打稻草人
睇化左